大麻股發達區

希望星期五合法化 能夠通過 咁就爆升10倍

垃圾用支牛

入咗2M貨（成副身家）
希望生性

2,000,000？

成2百萬
大户

打算幾時抽升

做咩咁博命 咩價位入

對唔住

咩位入？

連登2m=2萬呀

點解覺得會sing

lm

咁吹奏法實奶野

我賣左正股轉call

個個都知升，咁邊個輸錢

你

個個高J只要唔賣就無人輸
股票唔係賭錢

係咪又係今晚凌晨投票
訓咗唔知道消息會不會gg

好似話2：30投票

入咗USD400玩下

SET 止饋囉